（純分享）我屋企個門面好靚

進步好多 門面主唱

我每日都幫我個門面由油

牙玫著鳩比

有冇帶眼鏡？

有無人入過你屋企

佢老得最快
塊面鬆到呢....

encore又見唔合群

勁鍾意呢首歌

冇，所以貼出嚟

佢係最大，個波，so what

Savage